想要國家安全好簡單 回應同做好五大訴求

咁大家自然照常生活
股樓繼續升

唔洗成日講立法為左國家安全 立法係你on9唔輸得，唔好再比藉口自己

五大訴求係為保國家安全 經濟向好既方法

邊個同我講立法係為左國家安全既都係走狗
五大訴求更加易做令國家安全

愛國冇罪
以愛國之名打柒啲狗
裝修外資中資

立法之後可以鬥紅 要求公安全面取代popo

做好五大訴求 先係真正激死港人同外國勢力 令到我地收聲

中國會成為最大贏家

立法會中攬炒圈套

用咁既方向去文宣

唔需要乜嘢回應五大訴求
共產黨無得救
只可以令佢直接倒台
由香港人自己執政
五大訴求需要由香港人自己實現